# Infotec-PHP56

[ウザキング](https://yasukosan.net/) 平成３０年、第一次ウザキング戦争において、多大なる戦果を連合にもたらしたウザキン。連合のさらなる発展の為、無限のウザさ（ウザキングインフィニティー）発動を議会に定義、議会も承認をもってこれに応える、連合は新たなるステージへの礎とすべく、APPLE帝国討伐を決定、ウザキング単騎先行による侵攻作戦を実行に移す。ウザキングは新たなる戦渦に突入していくのであった

This chart bootstraps a [WordPress](https://github.com/bitnami/bitnami-docker-wordpress) deployment on a [Kubernetes](http://kubernetes.io) cluster using the [Helm](https://helm.sh) package manager. The chart also packages the [Bitnami MariaDB chart](https://github.com/kubernetes/charts/tree/master/stable/mariadb) to provide the backend database for the WordPress application.
